今日竟然冇人去尖沙咀站行吓？

瀧仔今日開po竟然唔係屌泛民
幫你推啦